唔撚好猶豫 直接開名 等各位巴打唔好受害

A1 莊師傅 車牌UG835 電話 9795 364x
建議各位巴打抽中呢個師傅可以即轉師傅
首先 佢係完全唔會記得啲學生既進度
第1堂佢仲幾好態度 扮撚晒野 話你渣得幾好
第2堂開始教轉彎扭軑 佢做完一次 佢係期望我睇一次就識晒
先唔講佢教既野有冇問題(之後再講) 但如果我睇一次就識 我請個的士司機都得 唔撚洗跟你學車喇
之後佢教任何野 都係佢示範一次 (純做 死記式教學 唔會講解) 之後就要我馬上上手 否則屌撚到開花 又話我蠢 叫我咁蠢咪撚學棍波 (唔係屌渣車 係屌我本人 話我蠢 話我手殘 果類屌)
去到尾果幾堂 我同佢關係已經好差 佢有佢屌 我有我渣 完全唔比反應佢
最後一堂我直頭開口駁撚返佢 屌柒佢個教學方式 , 之後果堂佢就冇再屌我 轉為講啲閪說話 (例如話 岩喇 衝埋去喇 一定又係我教你咁渣車)
之後第1次考天光道 2part都肥撚晒
肥撚完之後 佢仲要笑笑口 話我肥係因為學得太小堂 叫我去返佢地公司報補考 我真係屌佢老母

跟住我搵左一個街師傅 幫我再補堂 哇 真係唔試唔知 完全兩個唔同世界 個街師傅 唔係唔屌 但完全係feel到 佢屌你 係為你好 係想你pass. 每上一堂 你係feel到愈黎愈有自信 因為你真係學識點控制架車 唔係好似之前咁 背公式 講起背公式 講返上面學扭軑果part 上面A1個莊師傅 教我扭軑 係公式化咁教 例如 轉90度就扭1個圈 多過90度就1個半圈 咁撚樣教 最後路試咪肥左我 轉彎位置不正確 同軑盤控制不當 最撚仆街係學到我壞晒手勢 後尾 我跟個街師傅學 其他所有野 講緊係幾堂內已經執返正 唯獨扭軑 因為跟左個莊師傅既教法 習慣左半軑為一個單位 成日扭軑扭過龍 淨係扭軑 已經執左我6,7堂 (街個師傅好撚好 會不斷諗辨法 點解令我改到個壞習慣)
最後個街師傅幫我排左個快期 講緊2個月內補左十幾堂 之後重考永孝街 (個人感覺如果天光道難度係3粒星, 永孝街有5粒星) 一次過就pass晒2part

結論真係師傅好重要 如果遇到我講果位莊師傅 真係建議即轉 我當初就係比個莊師傅 拖到考前個幾月先開始學 成個時間唔撚夠轉師傅 建議其他中伏巴打 係呢個post直接開名 公司 車牌 等其他學神巴打可以唔洗再中伏

貼埋相啦 比準備學車巴打們認下

呢個難啲喎 已經學完 之前又冇影低

不過whatsapp icon係隻狗 懷疑係佢真身

樓主弱智fail左賴地硬

早晨 莊師傅?

個個彎都唔同 扭呔邊有得死記

英國師傅會帶你周圍去
佢係教你揸車 學識就咩試都pass到
高速公路 山路 郊外都有玩過
唔似得香港咁淨係練考試線

開埋好師傅名

樓主轉個灣都要學咁多堂 不如唔好渣出街累人

唔使學都識點轉灣啦下話？渣咁耐車都未試轉過龍

開夠學車PO未,好煩
無人想知你地師傅點

學野都要人解釋？
欠缺思考能力要接受特殊教育？

我都係學神
講真轉彎無得教 係講自己感覺

轉彎要教架咩 感覺黎架wor

我都係呢個 上左兩堂都覺得有啲問題 諗緊轉唔轉師傅好 但又唔知A1又冇得派過個